{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017194",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "LOFT 1010"
    },
    "text": "昆池岩新垈里に位置するロフト1010は、小規模ですが休息できる空間と小規模庭園を提供します。 特に夜はもっと雰囲気のある庭園が魅力的です。 コーヒーとブレッドは自分で製作します。 おいしいコーヒーやデザートをお客様にご提供し、ささやかな幸せをお届けしたいと思います。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、毎週月曜日は休みです。 また、毎月最終月曜日と火曜日はお休みです。 メニューには2019ピザ、ガーリックトースト、ブラウンチーズ、チキンポテト、パンドールを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロフト1010はどこに位置していますか？",
            "answer": "ロフト1010は昆池岩新垈里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "ロフト1010では2019ピザ、ガーリックトースト、ブラウンチーズ、チキンポテト、パンドールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロフト1010の営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010は週に何日営業していますか？",
            "answer": "ロフト1010は毎週月曜日以外は営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010の庭園はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ロフト1010の庭園は特に夜により雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010で提供されているコーヒーとブレッドは誰が作りますか？",
            "answer": "ロフト1010ではお客様自身でコーヒーとブレッドを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010ではどのような雰囲気の空間を提供していますか？",
            "answer": "ロフト1010では小規模ですが休息できる空間と小規模庭園を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010の営業日や休業日について教えてください。",
            "answer": "ロフト1010の営業日は毎日11:00から22:00までで、毎週月曜日は休みです。また、毎月最終月曜日と火曜日も休業日です。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010で提供されているデザートは何ですか？",
            "answer": "ロフト1010ではおいしいデザートも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロフト1010ではどんな幸せをお客様にお届けしていますか？",
            "answer": "ロフト1010ではささやかな幸せをお客様にお届けしたいと思っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 449
    }
}